80/90後吹水扮工谷

目標係80至90後既扮工巴絲

工作感情政治經濟咩都講得

謝絕狗公娘娘 星座 天氣洗板 小圈子

有興趣麻煩你填張form 等入谷

係巴係絲都歡迎

係TG 谷 唔記得講

推

已send

push

Push